飲酒到底為啲咩呢

搞到自己咁辛苦
肯定有人話吾飲得先會咁
但飲完又要嘔
煩腦緊既野又解決吾到

畀自己時間愁下
貪佢醉醉地會興奮嘅感覺

吾你老母

吾你老豆

攞苦黎辛

樓主果啲叫酗酒
飲酒係真係當酒係一種飲品
為色香味而飲嘅